係時候升級投石車

講得好

推

唔好成日玩2D戰，要升級，立體攻擊

最好用好似都係大彈弓？

主要想帶出一點，唔好俾9列陣

落石魔法要啓動

how do you turn this on

原來尋日已有

幾時有僧侶招降黑9

如果整到，就可以打散狗嘅防線

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

但要快，同遊戲一樣，一埋身就好易拆車

有冇咩良方

有冇人玩過羅馬炮架

仆街 樓主我地心靈相通
我琴日就真係研究緊點樣整投石車增加射程